<h1 class='cover-title'>学生宿舎ネットワーク利用ガイド</h1>
<p class='to'>学生宿舎入居者のみなさまへ</p>
<p class='from'>
  総合情報基盤センター<br>
  教育支援課  学生支援係<br>
  学生宿舎ネットワーク運営委員会<br>
  dormnet-staff@itc.naist.jp
</p>
<p class='date'> 2017年3月 改定</p>

<p class='notice'>
この資料は、学生宿舎ネットワークの利用開始までの手続きや注意事項をまとめたものです。
学生宿舎ネットワークを利用する前に必ず目を通して下さい。
</p>


<h2 class='nonumber'>はじめに</h2>

学生宿舎ネットワークの利用をする際には、**学生宿舎ネットワーク利用規定**に同意する必要があります。利用規定に同意するにあたり、利用規定のすべての条項を必ずお読みください。
